食粉紅色三養剩係落左半包醬都頂唔順 哭哭

好多鈉

好想食